想問下BNO嘅問題

五月廿八日寄晒啲文件去利物浦

但到今日都無通知我收唔收到 係咪處理緊

有無人都係咁？

比d時間人啦

清，7日咋喎

我知 但係check返佢個tracking system連話收到都無
會不會有問題？

人地因為武漢肺炎停哂工呀

通常大約一到兩個星期不等
而家英國疫情未解, 再慢少少都唔出奇
你又唔係要外遊、留學, 緊張d咩?

除左武肺，仲有多左好多申請
慢慢等下啦

我知依家佢地因為肺炎所以會慢啲 但連話收到我文件嘅email都無 好擔心

驚我唔見咗啲文件正本

仲未開工咩？

On9仔

係咁驚一早整咗啦 少少事都喊晒驚

用咩寄？

14日內應該收到

等多陣啦，清

比d少少耐性啦
我上星期二寄到 等三日就有通知 前日開始process 緊

冇tracking no.咩？
淨寄空運7日真係可能未到
寄速遞就check下個no.

用,dhl
佢話有人收咗件喇
但office仲未有notification

有人收咗件就真係收到,唔會呃你

7日咋... 佢地可能都未收到

邊到嘅通知？
我寄到成六日都無話process緊

無眼睇你

又無email可以問下

正常3日內 ko

4日內DHL送到你屋企

簽收大約14天，再電郵查詢，他們會幫你update.

我知dhl係已經送到去利物浦

但passport office仲未有話process緊

邊到有電郵

我半年前搞都要一個月多啲 而家肺炎同埋咁多申請 一定好耐

驚到咁, 點做大事?

有問題呀！你太心急囉

所以做唔到大事

聽講4月頭申請仲處理緊，他們仍未復工。

1. 簽收後14天send email問收到未既回覆。

We've received your documents.

What happens next

We'll check your application and the documents you sent to us. We'll contact you if we need more information.

2. 之後幾天他們email 叫你唔好煩佢。
（利申：我無再send email，應該有其他人狂email煩佢地！）

COVID-19: In line with public health guidance, we are working with fewer staff. We are sorry that it will take longer than usual to process your passport application. Please do not contact us about progress: this will help ensure those who need us the most can get in touch

正常收到後3日內update你
之後會話你知得唔得
如果ok第二日會deliver
第三/四日到德國
再飛到香港
total 4日

利申：舊年拎左

親身經驗，坐底3-4星期先轉個status話收到。宜家疫情下，可能仲要耐D。

係佢地個tracking system check

Click feedback form

即係佢係佢地個tracking system唔會update話收到我嘅文件？

我就係無話received documents

淨係做你個份咩大佬
我諗之前停工積埋個堆都未處理完

但係上面個巴打同我時間差不多 佢都有消息

邊有咁快⋯

想問下你幾時係香港寄出？幾時到英國？

你宜家起碼預10日

人哋po出黎就係畀你望下Document Received同前一個status隔左幾多日

邊有咁快

介唔介意樓主講一講, 你係咪藍屍?
點解今日先拎BNO

Dhl話派咗就得架啦
唔會呃你

唔好意思 我唔係話英國搞得慢 我係驚佢整唔見我張出世紙同我爸媽個張

我唔係藍屍

你都寄左去啦, 仲有咩好驚

好奇問一問, 點解今日先去申請BNO ?

無整唔見我張出世紙就ok 等幾耐都無問題

依加係搞好耐架
一早又唔續
俾少少時間佢啦

蠢

咁你又啱

你寄埋出世紙正本?唔係彩色影印就得咩

真正嘅出世紙正本永遠係擺喺生死註冊處
你自己手上/俾咗佢嗰張其實都係副本嚟
驚咩唔見

係呀 我全部都正本

有啲咁嘅事？

樓主真係廢到爆，個個而家先爭住黎續時你慢慢等啦！

唔緊要, 仲未遲
記得換80%以上外幣, 唔好出咗事先去做

利申: 有BNO, 已換90% 離岸外幣,

齊上齊落 只係口號
最後咪又係扔低手足走去英國

我有BNO, 但從來無諗住走, 只係唔想拎住特衰護照
請問點樣扔低手足

一早換晒美金放係床下底

你知唔知人地個邊lockdown緊
得罪講句，你唔好拎好過拎

我今日寄左

好多人

9成班自私狗狗見國安法成立
之後想著草 但又唔夠錢移民
就諗住比2000蚊拎BNO 博做英國人

留低班97後手足在香港做支那人
自己就走去英國享受

絕對係
所以就算唔見，俾140蚊攞返就得

最好係咁

不推文啦

攞返 但無皇冠頭

唔會走

其實正常
3年前續都等咗半個月先轉status
慢慢等吓啦

多謝資訊

有冇all in

我上年搞等左三個月有多
而家肯定多左幾倍人申請。。。

出世整過但唔見左本野，一直無續，係咪仲eligible?

冇咩所謂啦 我3月10號係郵局寄 , 5月中先收到都係咁

成班廢老日日講BNO

最仆街d黑警都話續BNO

係

一日幾千申請續期，等下啦

原來揸bno嘅人耍咁撚偉大
照顧埋啲97後手足

依家疫情寄件係耐啲
以前續BNO一寄出去就好似跌咗落黑洞咁
一個月後又突然收到本新嘅

我一個月先機到過去啊
人哋宜家home office 工作都會慢啲

why not 副本

仆街警狗想做英國人？

下世啦賤種畜牲

唔係，應該祝你班垃圾生生世世做支那人

英國話要等一陣你預要一頭半個月

利申我三月寄，佢四用尾先話收到，但佢係三月尾已經收左件，中間佢仲要追左我一次件。

我3月寄到依家都冇消息
check tracking system直頭話data lost咗
但上星期又突然間收到email話依家疫情影響要再我等耐啲
所以我依家都唔知到底佢哋有冇收到

我都未收到，但係對方有覆我，話會推遲，因為肺炎，未返得工哦！依家都差唔多2個星期啦！

而家先續一律介定為藍絲

全地球所有英國僑民唔想特登返英國搞都要寄返英國，唔係凈做BN(O)㗎。

你要開始Follow 下英國節奏
做野係樹懶速度

舊BNO 和 出世紙要寄正本？

等吓啦，我D朋友都等左成個月

出世紙副本

要求要正本, 只係好多人偷雞俾副本都過關？

縮印落 A4 得唔得？

其實會唔會好多人
俾唔到父母出世紙、結婚證書副本？